就黎俾個白色廣告射盲對眼

凸-.-凸

再一次證明我嘅推理係100%準確真係 嚟我好醒 抵我咁討厭佢🤔

你99咋on9
1%推錯我

推女人準大家都女人點會唔知諗緊乜仲扮真係好肉酸

嬲g

好似睇緊齣知道結局嘅戲咁

唔緊要 當重播